\documentclass[archivemode]{mgr}
\usepackage{style}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\author{Robert Winkler}
\title{Konwersja śpiewu solowego bez akompaniamentu na zapis nutowy}
\engtitle{Conversion of unaccompanied solo singing voice to musical notation}
\supervisor{Dr inż. Witold Paluszyński}
\field{Automatyka i Robotyka (AiR)}
\specialisation{Robotyka (ARR)}

\begin{document} 
  \maketitle
  \tableofcontents
  
  \input{./tex/chapter1.tex}      % Wstęp
  \input{./tex/chapter2.tex}      % Teoria muzyki
  \input{./tex/chapter3.tex}      % Systemy ATM
  \input{./tex/chapter4.tex}      % Algorytmy
  \input{./tex/chapter5.tex}      % Budowa systemu
  \input{./tex/chapter6.tex}
  \input{./tex/chapter7.tex}
  \input{./tex/chapter8a.tex}
  \input{./tex/chapter8.tex}
  
  \newpage
  \bibliography{bibliografia}
  \bibliographystyle{plain}
  
\end{document}
